Marianne Haar verhaal was duidelijk en simpel; en hoewel het niet kon worden gegeven zonder emotie gaat zij niet gepaard met gewelddadige agitatie, noch heetgebakerd verdriet.---1995-8 veeleer aan de toehoorder, voor Marianne heb met horror, en huilde overmatig.
